其實喺海外港人向佢所住國家申請 travel ban ，有冇作為？

小弟無知向各位請教

元朗發生啲咁嘅事，直情係另一個政府資助嘅恐怖襲擊。喺外國嘅香港人係唔係應該可以考慮向佢哋嘅國家提出旅遊禁制/警告？

定係如果，全部國家都走去向香港實行travel ban 嘅話，會唔會令香港更加變得孤立無援、任人魚肉？

我其實支持提出travel ban，人道上，我哋有責任比外國人知道香港真係唔安全，警察保障唔到外國人嘅生命。而且，如果因為驚香港俾人孤立而唔去禁。到有外國人喺香港真係俾人射殺嘅時候，先至由外國去制裁，我亦都見唔到有乜分別⋯

利申：離開咗香港半年，住喺地球一邊……

自推

我提出太廢。自推多野